[抵壘政策］救救同胞

建議香港實施新抵壘政策，如武漢患者，能抵達香港任何一間警署報案，可獲免費治療